[入一入嚟 急] 致啱啱空降走到嘅理工手足

Whatsapp傳緊幾條分令鐘嘅片
入邊影到一啲空降咗嘅手足嘅特徵 eg 衫, 染頭, 背囊

我求下你地 出得返嚟
記得一定要掉衫 (有d換咗自己衫走 影到哂)
染返個靚髮
換返個背囊

千其唔好放鬆有事呀

推

推俾手足睇

1/10

全身要執過晒，舊物一律唔要，無錢就出聲

推
即剃光頭啦唔好諗
光頭都愛你地

唔該嗰班手足保護好自己
依家周街都係cam啊

push

2/10

條片點解講蝗話？

會唔會係便衣扮接放學？

要扔曬所有野

Push

影條片嘅未必係手足

3/10

pish

但無論點，相信條片已經傳到班綠色曱甴手上，所以識別到身份既物件一定要掉

Tui

仲有電話一定要換

有晒留喺入面嘅痕跡

淨係藍牙
Mac address同sim location 同imei已經有可能証明喺入面逗留過

所有bt device都要棄

係
特別背囊個D可能成千蚊個
但真係唔好計較啦 一定要掉

知道你地走到我喊撚到仆街

真
如果要營運商交record應該trace得到

好大機會隔離槍會山軍營入面老解影

掉衫掉袋執過個look呀

燒鳩晒佢

如果唔小心跌咗
又搵幾日都搵唔返
就記得報失sim card

手機就買部新
好合理

up!

即刻燒哂佢

唔該大家換個造型

屌你地係都要唔打格仔周圍傳嫁wo, 會害死手足嫁

掉衫！

推上去啊

甴近平

警甴

啲野舊左就要搵地方再見了

佩服咁都走到
留返有用之驅

pish善意post

push 新年新形象

推比手足睇

此地無銀？

Pish iphone影相會自動mark埋地點

手足 我們沒有當你係 condom
永遠不會放棄

一定要dum啊

出返來要好好咁幫自己扮下靚轉個髮型又好 點都好

清埋icloud la

推！

推呀！！

唔一定係手足影
網絡世界 就算你返格仔再傳 條片出咗公海就係返唔到轉頭

已經畀人post咗上twitter喇!!! 揚晒喇....

剃光頭
棄袋棄鞋棄所有野
你地應該知今次有幾嚴重

唔好鬆懈住呀

其實重置部電話得唔得?

推

我無嘢講靜靜哋贏

軍營老解影
有walkie聲

推!

無用
Mac address
Bt tag
同imei唔會變

你地啲髮型outdate晒啦

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

係時候換新野！全部！

咩喎施丹做偶像唔得咩

推
大掃除

換季換髮型啦

染得切咪唔洗剃

up

Toei

燒撚哂佢呀d衫

食埋咁多tg毒氣真係要剃頭

老解扮家長

推推推

身上有特徵遮唔到俾人影要諗下點改

popo唔順氣 想昆人再空降

p

你地好樣衰 快啲去整容

唔好白白浪費手足既努力

手足邊會拍片放上公海...

唔好嫌貴唔捨得掉
我俾返錢你
我影完身份證俾你再親身出黎俾錢你 唔會知你係乜水

傻的嗎家長車會隨便上？

掉晒d野！！
冇錢買新嘅就問我地拎

無錢買衫就出聲啦小朋友
辛苦你哋啦

頭髮長就要剪

俾錢你地最緊要無事

推到手足見到

點解要拍片 點解要出片

咩page?

手帶手繩手錶全部唔要
染咗頭髮要剪頭髮

推呀

剪光個頭

鞋

最後果句真

出街前剪光頭

tui

你哋全身上下都好撚柒呀
頭又柒
衫褲鞋襪都柒撚到冇眼睇
我係你哋嗱嗱聲就轉個髮型同埋換晒啲衫褲鞋襪去啦

暫時用假髮得唔得?

推唔郁都推

我以後會食齋 求下你地好好保護自己

推 泡泡染髮

條片幾時幾曚
應該無事
不過都係安全至上

剪頭髮！

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

有講「暴徒」好似

推, 係要消滅啲用過嘅野呀, 自己諗方法啦

推，套衫褲掉晒佢啦

我深信終有一日會全民光頭

好似話比人截到

剪陸軍裝，戴眼鏡

支持住

你好有愛

推爆

同我換阿！！！！

乜撚野
最快染髮唔係泡泡染髮？
利申無用過任何染髮劑亦都無染髮

用faraday cage包住?

推，換個新look啦

直接銷毀再分屍置最穩陣

手足咩都要換哂呀 包括手機

推！！！！

未睇過 亦唔想睇

[戰意高昂]一個也不能少 誓與理大共存亡

向你們致敬，但記得下次唔好咁心雄郁啲就話守城，完全唔work

要買靚衫

千祈唔好參加台灣觀光團

推 一定要平安無事

執生

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

推俾手足睇，大變身先，未必搵到你

小心呀，唔好鬆懈

P PUSH

Posh

就嚟聖誕，咁多位係時候換個新形象

推唔郁呀 善意post

推！！

係時候要換新野啦手足

搵人幫手剪個頭髮 染下頭啦

仲有鞋

錢我地幫你比

曱甴平

有需要出聲，錢呢啲大家夾返一定畀得你哋！

Pish

今次無事既手足
記住be water
你地今次既失誤 導致外面拉左幾百人

你地班人起入面溫書搞莊務幾日唔番屋企啲衫好臭 個頭好7 換過哂佢啦

裝冇咗唔緊要 人唔可以冇

成日叫走就比人屌散水撚

同意

仲有電單車司機，換裝唔好慳

條友影緊入面情況呀！！信佢！？

721
811
831
101
1111

總之有曾經隨身嘅野，唔可以再出現係呢個世界

又開心又傷心
百感交集
開心埋大手足終於走到
傷心係佢地走佬走到逃亡咁而且今晚又好多手足比狗咬

掉衫 剪髮 轉look

推! 唔好衰最後呢步!
走到未係完全脫險!
唔好比機會比狗秋後算帳!

快撚d換形像

puah

終於有篇正常文

應該話
呢幾日係poly所有人都一定要做晒上面嘅野
錢唔使擔心
200萬和理非勇武唔起啫
錢方面一定幫得上手
唔好為果少少錢/「回憶」而搏

PUSH

送比可靠既朋友交換用都冇問題

推！！
唔可以再出事

衫褲袋 身外物
電話都清一清呀！

舊嘅唔要 新嘅點黎

手足無事啦仲唔轉個髮型買新衫賀一賀佢?

推呀！！換晒啲野呀柒頭！！！

推啊

張儲值電話卡就未撚要，換過個NO

一定要狠心唔好有僥倖心態

所有係入面出到黎既人
全部剪頭髮染頭髮掉舊衫褲鞋襪
極端d紋個身又得
唔夠錢我資助你

清埋電話裏面 呢幾日嘅所有記錄

PUSHHHHHHHHHHH!!!!!!!!!!

著到成個毒男毒女咁啦，有咁頹得咁頹

小心啊

電話有imei, 電話商有record

咁辛苦走到出黎唔好慳少少錢

要黎返個大掃除

大掃除

所有跟你出嚟嘅物品都換唔好慳

推
買盒染髮劑好平架咋唔好慳啊

記得一定要掉衫 (有d換咗自己衫走 影到哂)
染返個靚髮
換返個背囊

簽約有晒名，其實無乜用但照換啦!!!!

掉呀!即刻掉!
咁難得出到黎，錢財身外物

大家醒目啦

有手足淨係戴口罩 有手足連口罩都冇
你地啲髮型背囊衫褲鞋襪全部好醜呀快啲換晒佢

買機票先啦

BBC 做乜咁仆街？

知你奶共了

推 ar

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

推
推
推

借個位宣傳，大家一有時間就睇左先。

親友被捕，我要點做？被捕48小時營救手冊
自己冇出去既同我成篇背左佢

光頭都愛你地美少女變身呀手足